如果成日去外遊 你地點樣揀自己上網plan?

係咪1張香港上網卡
1張自由鳥呢啲周圍都用得嘅外地上網

因為我發覺如果香港本地plan加外遊 好唔抵

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

我自己就一張香港台卡+airsim
周圍去唔駛轉卡，買plan就用得

之前成日去買旅遊卡，去完就扔，覺得好煩😂

我見佢自由鳥日本都係$12蚊一日
真係幾抵

我用airsim去日本，之前用佢嗰隻無限上網plan,除返開都係10幾蚊一日咁上下，不過依家周圍啲價係咁上下㗎啦